oculus quest仲買唔買得過？

電腦間房太細 玩唔到pcvr
想知oculus quest畫質點樣
Screen door effect係咪好明顯？
會唔會好低清好矇？

我知道quest game畫質肯定差過pcvr好多
但係宜家出左link 同埋本身quest可以用ALVR/
virtual desktop 玩pcvr game，玩起上黎係咪都比較其他headset差？

我之前試玩過vive（應該係第一代/第二代）覺得畫面好低清，screen door好明顯，聽聞quest畫質係靚過vive第1，2代，係咪堅？

上youtube睇過好多review，都唔知佢地係咪收錢賣廣告講好說話，想聽下大家親身用過嘅感覺

用緊 唯一投訴係戴上去冇其他咁舒服

Screen door唔明顯？
舒適問題應該可以改裝解決

我之前試玩過vive（應該係第一代/第二代）覺得畫面好低清，screen door好明顯，聽聞quest畫質係靚過vive第1，2代，係咪堅？

100% 靚過vive

用緊。3千零蚊。 睇vrav已經抵返

睇完vrav，冇再睇過2d av

畫質係電腦夠既用link玩half life/bonework一樣可以高resolution
唯一我覺得係hz唔高得72

睇你想長駁pc定點
如果有時拎去人地到玩既quest係最好
始終可以wireless玩quest game, 駁線玩pc game

低hz會有咩影響？

Wireless真係好吸引 冇條線阻住 又唔怕空間細
最怕screen door，好反感見到啲格仔，好影響代入感

你轉黎轉去個時
高hz無咁易暈 因為愈高愈近真實
但我自己就覺得72係夠

如果你追求最好咁一定係valve index
但只係想體驗新時代既vr (終於有大作)
quest / rift s

好 宜家等到貨 期待下

好詳細 睇睇先 感謝

搭單一問 quest要駁電腦係咪要用佢條link 見成6舊水好貴

唔一定要官方cable 但應該官方cable最出色
同埋virtual desktop一樣可以玩pcvr
利申 未用過 都係聽人講

用其他cable唔知會唔會有缺陷 收唔到聲 delay果d

呢個唔清楚 交俾其他巴打解答

Fov得100你覺得夠唔夠？會唔會影響代入感

唔覺有問題
3.1 to type c
但唔係條條得

我買埋個遮鼻膠cover 已經覺得代入感好大

有冇推介 最怕買完用唔到

好
我係日本amazon買 6月先翻貨 等到頸都長

唔好意思巴打 係咪依條 驚買錯